連抽居屋都設有廢老優先

乜撚野世界 ，後生家庭點都有需要過啲老野啦。

廢老死左就益左 d 廢中

廢老要接大陸愛人落黎住
到廢老死左層樓就變大陸婆同佢情郎，同幾個仔女

唔識敬老?
牛龜咁大有手有腳同個老人家爭野
醜唔醜?

要貫徹家有一老如有一寶既精神